買咗盒奶2粒鐘後先記得無放入雪櫃仲飲唔飲得?

好撚on9

想聽日sick leave：飲
想翻工：唔飲

聞下有冇變壞，酸臭咪唔要囉

就係好似無咩野, 但已經唔凍

有無開到
無開到就無事
開左就...

唔凍咪雪番凍

就係唔知2粒鐘會唔會已經出事